{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 계곡사슴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、ペット同伴可能ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性利用の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションにはセミナー室とフットサル場があります。 周辺の観光地としては、古東山、碧溪九谷、黄順院夕立村、トゥムルモリなどがあります。 駐車もできますのでペンションをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペット同伴可能ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性利用の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、古東山、碧溪九谷、黄順院夕立村、トゥムルモリなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはセミナー室とフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車もできますのでペンションをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 445
    }
}